機場臨時禁制令有效期直至8月23日

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

NOW OR NEVER

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

因為係臨時 法庭有權可以再延長

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址